====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Urbaniste contre ce qui était infligé à la ville en termes de rénovation urbaine à Paris , place des Fêtes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

